跟我一齊shout 沙加沙加

靚傳

單刀橫傳！